Ban我ac please

退出連登
永不翻身

Why